{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_060666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "덕수궁 덕홍전"
    },
    "text": "徳寿宮咸寧殿の西に位置したてん刻だ。高宗(コジョン)皇帝の接見室で使われ、1912年に建てられた。この御殿の元々の名前は慶運宮のギョンヒョチョンだった。しかし、乙未事変により焼失した。1912年、日本によって再建され、建物の名前が德弘殿(ドクホンジョン)に変わり、高宗(コジョン)皇帝の接見室で使用された。内部は華麗に装飾されており、咸寧殿と德弘殿(ドクホンジョン)の間に廊下の角が設置された。建築物は正面3間、側面4間規模で設計された。基壇には加工した、長臺石で作られており、礎石の上に四角柱とイイクコン形式の恐怖があがっている。屋根は入母屋屋根となっており、出入り口は西洋式で設計された。室内は1間で構成されており、天井にはシャンデリアが設置された。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の西に位置した建物は何ですか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の西に位置した建物は德弘殿(ドクホンジョン)です。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の元々の名前は何でしたか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の元々の名前は慶運宮のギョンヒョチョンでした。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿はいつ再建されましたか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿は1912年に再建されました。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿は誰の接見室として使われましたか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿は高宗(コジョン)皇帝の接見室として使用されました。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の内部は華麗に装飾されています。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿と德弘殿(ドクホンジョン)の間に何が設置されましたか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿と德弘殿(ドクホンジョン)の間には廊下の角が設置されました。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の建物はどのような規模で設計されましたか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の建物は正面3間、側面4間の規模で設計されました。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の基壇は何で作られていますか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の基壇は加工した長臺石で作られています。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の屋根はどのような形状ですか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の屋根は入母屋屋根となっています。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の出入り口はどのようなデザインですか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の出入り口は西洋式で設計されています。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の室内はどのように構成されていますか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の室内は1間で構成されています。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮咸寧殿の天井には何が設置されていますか？",
            "answer": "徳寿宮咸寧殿の天井にはシャンデリアが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 444
    }
}